2021年元旦日鄭文傑為影子議會拍左段好詳細嘅Q&A片

YouTube:

Facebook:

Twitter:

IG:

--------------------------------------

時間軸 Timestamp:

00:47: 為什麼要成立香港影子議會呢？ Why did we set up the Hong Kong Shadow Parliament (HKSP)?

02:01: 香港影子議會有何功能呢？What are the functions of the Hong Kong Shadow Parliament?

02:51: 香港影子議會是「流亡議會／流亡政府」嗎？ Is the Hong Kong Shadow Parliament a parliament or government in exile?

05:35: 香港影子議會是「大台」嗎？ Is the HKSP attempting to play a role of a “leading stage”?

07:19: 香港影子議會是否宣揚「港獨」？ Is the Hong Kong Shadow Parliament advocating Hong Kong independence?

08:55: 誰可參與香港影子議會，有甚麼資格？Who can participate HKSP? What is the eligibility?

10:38: 誰可以於香港影子議會內投票呢？Who can vote at HKSP?

10:53: 香港影子議會於甚麼地方舉行？Where will the HKSP be held?

12:33: 投票的形式是甚麼？What is the form of the voting within HKSP?

13:50: 怎樣能夠保障選民的安全呢？How do we guarantee voters’ safety?

15:29: 香港影子議會公眾諮詢有甚麼目的？What are the purposes of the HKSP Public Consultation?

16:26 公眾諮詢的時間有多長？What is the duration of the public consultation period?

18:26 香港影子議會的結構是怎樣組成呢？What is the structure of HKSP and how it is constituted?

23:46 香港影子議會與「國際戰線」有何關係呢？
What is the relationship between the HKSP and the “International Front”?

23:04 結語Ending

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

push

其實堂堂正正表態唔會死㗎，影子議會都有埋，唔通你唔獨立咩。

國安法is watching us

VPN is helping us

人地海外

仲未做公眾諮詢嘅快D入黎做埋佢，只花兩分鐘唔係唔做呀?

Push

美國大選話俾我哋聽，身份要保密嘅話又冇嚴格嘅合格選民名單嘅話根本冇可能。到最後要靠大家老實。

證實香港人身份可以用FB入Group先過Admin嘅方法，但考核去中間化。利用被隨機被派做考官(身份核實陪審團)N次嘅公民參與作爲代價，增加大量作弊(灌水)嘅人力成本同知識需求。

申請程序:
1) 每個申請者會獲派2個考官，兩個考官決定唔一致嘅話由第三考官決定。
2) 用一對一短信形式對話。申請者嘅回答不會保留紀錄，免得考官亂問身份證號碼，申請人又傻傻咁報上。
3) 考官覺得50-50問唔出嚟嘅話可以Pass換人問
4) 申請者如果覺得考官問題離譜可以 Report + 換人。

考官任務
1) 問題由考官自行判斷。要問啲唔係香港人好大機會唔識得答，但香港人一定識得嘅題目。可以有 Follow Up question.
2) 唔好問啲套料/主觀問題，例如係黃係藍，身份證號碼。
3) 問題唔好機械化，有標準答案可以抄。
4) 多人 Report 嘅考官嘅問題紀錄會拎出嚟公審係唔係惡意破壞。(投票決定係唔係踢出局)

公民參與
1) 成功參與者請盡公民責任，多接受電腦隨機派嘅考官job
2) 成功申請者戶口要等完成最少接N個考官任務先至可以解封投票。如果冇咁多考官任務，過一段時間會自動解封。

問題技巧
1) 申請時可以選擇提出在港嘅大概年份。方便分派到唔會問你唔喺香港嘅時代嘅問題嘅考官。
2) 求其舉我會問嘅問題例子:
- 「點解真正嘅民主要三權分立？」
- 「舉一個香港法治被破壞嘅例子」
- 「點解咁多人叫黑警死全家？」
- 「禮拜日皇后像廣場最多乜嘢人？」

臨瞓推一推

Push
我一間整番個懶人版
另外我建議HKSP 呢D Q&A可以斬開幾段片分開出
咁樣就可以減輕工作量同時做到保持熱度既效果
辛苦哂!

可能一條片淨係答兩三條問題咁樣
片多而精既話就好容易可以Build up到你既content

Agree

推

推上去推上去推上去

國安可以 全球 執法

多謝手足

pishhh

up

sorry但佢個樣似諧星

正經po冇人推